請admin留意政黨洗時事台行為

敬告熱狗青山打手：連登唔撚係云伯FB,咪撚日日將佢fb既野貼上嚟